[終極和理非］三跪九叩政總集會

以清朝三跪九叩形式
向政總朝拜爭取我地五大訴求

政總

想法來源於：

1. 以此方式特顯港政府專權唔聽民意

2. 爭取更多淺藍支持 (之前班細佬地鐵站跪叫人罷工有媽媽級市民話你地無做錯唔洗跪)

3. 比外國睇到香港政府要市民下跪爭取訴求 香港自由法治已蕩然無存

歡迎討論

自推10連

10

你都痴撚線 冇錯點解去跪政權

9

傻撚左？
跪乜野？

玩膠不突止仲周圍派
不了

點解要跪？傻撚左

樓主你搭時光機返反高鐵年代應該會有班左膠陪你

頹

此po 已完 負評 上一頁

請善用不推文回覆

咪搞，係政府向人民問責，人民跪政府做咩撚？

你自己跪飽佢

push

咪on9啦，做左奴隸咁多年仲未做夠?

你睇下陳伯絕食又出來幫後生
什至好多自殺既義士
政府都無任何回應

點解你會覺有用